其實最近興咩風格？

Old school?

抗疫風

潮流興懷舊

末日流氓風

Mask

當年董太look

而家啲人好撚7
喺度話自己係vintage style (
著埋啲濕鳩工人褲成個mario咁
以為自己好有品味

真

工人褲 白襪 毒撚款nb

cav empt 風格

工裝盛世
好多人唔知自己係著緊工裝

cityboy
popeye
香水好多人 look 就跟到 但就無個種feel

2000s

咁其實邊啲先好睇？